[獸醫/醫生入］野狗問題太嚴重，可否教一教點做絕育手術？

細佬我就住元朗嘅，元朗實在太多野狗啦，周圍亂咁吠亂咁咬人，想問各位醫生獸醫，點樣係唔用刀嘅情況底下為呢啲野狗進行閹割，要幾大力嘅攻擊，用腳踢？用手扯？攻擊咩部位，先可以令佢永久失去生殖能力？

我要拆佢哋祠堂！！！（呢到意指丁丁，非真實建築物）